6000 砌機list

第一次砌想打下食雞 apex 之類既game,睇下有冇野需要執

Cpu
Intel core i5 9400f tray $1255

主機板
Msi b360m mortar $750

Ram
Team elite ddr4 8gb 2666Mhz x2 $600

Display
Msi gtx 1660 aero itx 6g oc $1850

Hdd
Samsung 860 evo 500gb $594

火牛
Corsair cx550m $540

機箱
Aerocool quartz-blue $390

Total 6200$

俾多少少系列

巴打有冇啲咩推薦，8000內都ok 既

Lm

8000既話 Display換2060 ssd 換970evo plus仲好
6000既話都冇咩好換 可以既話換張唔係itx既1660 話曬你個case都幾大下

淨係換張display 同埋ssd ?其他野照咁樣執？

換卡, ITX 1660 好浪費

SSD, 換M.2, 我介紹就WD BLACK,

你預加多500~800左右

Intel Core i5 9400F Box × 1 $1,240
MSI B360M MORTAR × 1 $670
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz × 2 $598
Zotac RTX 2060 AMP × 1 $2,800
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $860
Antec NX-550 × 1 $399
Fractal Design Focus I Mini Window × 1 $249
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
$50 - 請砌機師傅食個下午茶 × 1 $50
小計 $6,867
參考下

巴打呢個都唔錯喎

用緊 幾快

需求同樓主一樣
等抄list

Intel Core i5 9400F Box × 1 $1,225
ASRock B365M Pro 4 × 1 $600
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz × 2 $598
MSI GTX 1660 Ti VENTUS XS 6G OC × 1 $2,230
ADATA SX6000 Lite 256GB × 1 $364
Toshiba 1TB (DT01ACA100) × 1 $289
Antec NX-550 × 1 $399
Fractal Design Focus I Mini Window × 1 $249

散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
$50 - 請砌機師傅食個下午茶 × 1 $50
小計 $6,005

display可以轉唔轉都夠用
ssd完全冇必要轉m.2
亦冇必要用三叔
平ssd $700-900
1tb個d好過晒錢用m.2
因為根本快唔到
除非你經常抄大量大file or
大量極細file
如果唔係打機日常完全冇分別

如果上面個師兄條list 點睇？

9400f tray ?
Tray CPU有冇跟cooler?

Box 呀應該買

可以跟你自己list
不過建議唔好ssd+hdd呢d組合啦
用一塊1tb ssd大概700-900蚊
一定爽好撚多